3女模裸拍繩縛滴蠟照 慘遭色影師性侵

暱稱OLDBOY的女體攝影師易繼道幫多名女模拍攝繩縛、滴蠟帶有SM風的情色照片時，竟趁機襲胸並以手指性侵得逞，一名曾姓女攝影師得知此事，上網揭發易男淫行，結果遭易男告誹謗，北檢傳訊曾女認識的受害女子，其中3人出庭證述受害經過，因此主動分案偵辦，易男辯稱拍照時雖與女模親暱互動，但沒違反對方意願，不過檢察官勘驗事後被害女模與易男的通訊對話記錄，認定易男涉有重嫌，今依強制性交、強制猥褻罪將他起訴，女攝影師挨告誹謗則不起訴。

今年3月間，IG(Instagram)一則吵得沸沸揚揚的消息，有攝影師對素人模特兒性侵、性騷擾的事件，而這個消息還轉載到台灣最大的匿名社群Dcard，「這是一個叫做半x風景的攝影師會假借拍攝之名，在網路上私訊素人邀請拍照，有些人不幸的淪為了他的受害者。這位攝影師聲明這些都是不實謠言，可是實際上真的很多受害者...讓人非常痛心。」

許多網友紛紛留言，甚至還有留言說有女孩在受辱後自殺，而OLDBOY也在他的「半途風景」IG公告，點名10人「請勿再公開散佈不實言論，並造假有女性自殺，這是非常嚴厲的指控，一切將進入司法程序，己交由律師處理，謝謝大家關心。」

由於曾姓女攝影師不斷的追縱此事，易男對她提起妨害名譽告訴。有人見到後PO文「其實我有試著告訴水果日報的爆料，但是可能礙於攝影師的ig發文說已經要告那些人，原原Po又刪掉那篇文章，所以才沒有報出來。」

台北地檢署收到易男的提告後傳喚曾女出庭，曾女表示，易男在拍照時，有對受拍的女性性騷擾及性侵是事實，她認識這些受害者，她們都願意出面指控，檢察官為了釐事，請曾女提供這些證人的聯絡方式，並發出傳票傳喚到案，沒想到真的有4、5名女子出庭作證。

其中有幾名提到易男在拍照時，會不經意的碰觸其隱私部位，不過這些都已逾告訴期，而女子也不想再追究，不過有3名女子證稱，她們當初找到易男，本來是請他拍攝繩縛、滴蠟、略帶SM風的照片，本來以為有專業的繩縛師父，沒想到一到現場才發現全都由易男一人處理，而易男在綑綁後，還搓揉她的胸部，甚至用手指侵入她們下體，她們說，「我想拍，並不代表要給你弄」。

當檢察官問完這些證人後，立即分案，並將易男列為妨害性自主的被告，傳他到庭說明，對於這些女子的指控，易男則表示，在拍照時雖然有親暱的互動，但絕無違反她們的意願。

檢察官調查後，就證人指證遭到性騷擾的部分，因為已逾告訴期，因此處分不起訴，至於有3名女子指控遭到猥褻、性侵的部分，因為女子還提出事後與易男的對話記錄，檢察官綜合研判認為易男涉有重嫌，依法起訴。至於易男指控曾女涉犯妨害名譽部分，則處分不起訴。'

有D係出錢俾人縛自己玩

台北

扯左

勞

圖

她們說，「我想拍，並不代表要給你弄」。
勞資

台灣重有民國風氣

以為新北

永遠無相 屌

又係價錢傾唔掂，同港女一撚樣

10

呢d一定冇相

相呢

Moto？

圖呀！

純文字討論

Ig search半途風景咪有

被縛嘅如果係男模，就會齊圖

重要高清多圖

重有老人家

無圖嘅

報紙佬都比埋IG名你地,
成班伸手黨自己google都懶